極有愛主人

我去沖涼前佢兩個扮到好唔妥對方咁，我一沖完涼出黎就見到咁

依個時候要扮曬野攬住佢地

我阻住佢地訓教會俾佢地啤

呢兩隻都係男

我都成日阻住主人訓教
唔理照攬 攬住黎聞佢個頭
唔知點解佢地個頭有陣香味

Fb見過你隻貓

最肥嗰隻我會反轉佢劣佢個肚
另一隻摺耳好小氣

竟然

我仲有一隻女，女同摺耳嘅關係就好似女王同奴隸咁
摺耳同其他兩隻都好fd